唔知大家發唔發覺 e家公共圖館已經有大量殘體書

平時去開誠品 大眾睇
頭先經過圖書館 諗住上去睇陣書
竟然見到一半以上中文書 都係殘體字

推